行出街 俾人拉？

睇popo個勢 似乎想一開始已經唔俾人群聚集
好可能見幾個圍埋就拉幾個 速戰速決 nip in the bud
十一唔係最後一役 保存人手和實力都好緊要
各路兄弟萬事小心 不要被捕 平安回家
May the Force be with you all